Summary

(Da el resumen del bug que se está presentando)

Steps to reproduce it
(Indica los pasos para reproducir el bug)

Current behavior
(indica el comportamiento actual)

expectede behavior
(indica el comportamiento deseado)